男派帽多定女派帽多[月經？]

純粹想知
男派帽=正評
女派帽=負評

利申戴過兩頂